TWICE天冷包太緊連粉絲都認不出？網陷入謎團引起娜璉 V.S Momo兩派說

本月10日TWICE參與了《2020 KBS歌謠大祝祭》的錄製，而第一位身穿便裝下車的成員引起粉絲們的關注。

影片中該名成員著灰色羽絨外套並與工作人員對話的TWICE成員，因為穿得太多加上只有一晃眼的片段，粉絲紛紛好奇這位可愛的成員是誰？

有人覺得是娜璉、Momo、彩瑛等眾說紛紜，甚至因為太混亂了還發起了投票！

最後網上ONCE一面倒是娜璉，甚至還分析了走路姿勢：「一看就是娜璉」、「就是娜璉啊！」、「是娜璉」等。

結果相關的新聞圖視頻出來後，發現這外可愛的成員是Momo！ 堅信是娜璉的粉絲們都在後來看到娜璉出現時嚇了一跳！

河昇鎮過去曾是籃球員，目前已經轉戰演藝圈，並和金希澈私下是關係很好的朋友。他在直播節目中自爆與金希澈在酒桌上的對話，河昇鎮說：「大家知道希澈哥和誰在交往吧？（指MOMO）和女朋友視訊了，還給我看娜璉的照片，笑說很像我耶。」

▲河昇鎮曾是南韓第一位打入NBA的籃球員，目前轉戰演藝圈。（圖／翻攝自河昇鎮IG）

推

好charm